不滿特首籲勿外遊 縱橫遊袁振寧：咁危險不如關閉機場

新型冠狀病毒肺炎在全球擴散，特首林鄭月娥今早出席行政會議前見記者，預告會擴大封關，並呼籲香港居民如非必要不要外遊。縱橫遊常務董事袁振寧回應時質疑有關言論，更直言「如這樣危險，倒不如叫政府關閉機場吧」。

袁振寧表示，不明白為何只有航空及旅遊業是高危，反問「乘坐港鐵、巴士等公共交通工具又如何？戲院，娛樂場所教會，食市，商場，室內活動應該一同呼籲」。

真攬抄巴

旅行社老闆已成condom

攬炒專家

勇武商人

和你塞

好多行業都被武肺攬炒

係就快唔好等下個禮拜

支持

To: 袁振寧
你咁唔滿意政府可以移民

To: 縱橫遊
你咁唔滿意政府可以搬去大灣區

Condom